「圖」你女友係咪「大細波」？

是咁的，我同女友拍拖三年，我第一年已過成日暗示想深入了解下佢嘅身體，但佢係絕嗰種，點都唔俾我越雷池半步，有時襯冇人響屋企想撩下佢慾火，隻手一伸到去佢胸前，佢就開始露出不悅表情，所以我都唔會再進一步…

直至前幾星期一次日本旅行，可能大家玩得有少少high，終於我同佢發展到新嘅一頁，佢問我：「不如我地一齊沖涼啦！」我當堂個腦轉咗好多淫亂嘅畫面出黎…

鏡頭一轉，浴室內水蒸氣令到佢嘅身體好濛朧，佢白裡透紅嘅肌膚加上因害羞而扭動嘅身體令我一見難忘，但最難忘嘅仲有一個部位，就係佢一隻B，一隻C嘅乳房，可能我目光停留咗響呢個位置太耐，佢開始想轉身離開，我當然即時道歉，而接下黎嘅十幾分鐘，可能因為當時被小頭控制思想，我冇為意我一直只集中玩住佢一邊嘅C奶，我當時唔知，原來佢會因爲咁嘅原因而唔開心…

巴打們：你地有冇遇過咁嘅情況？之後點拆？同埋你第一次見到佢嘅大細波，會唔會有啲啲失望？

絲打們：究竟你地會否因爲大細邊而唔開心，又會唔會因為男友只喜歡玩大邊而好敏感？

圖中當然唔係我條女啦，比喻啫

巴打又係精神病人d frd？

應該好多女都係大細波掛
我女朋友又係一邊e一邊d

溝咁多條女都係左邊大
係咪關個心事?

我渣開左邊

下次平衡返
唔好漏d 手尾比下手

條女無波

我一邊A一邊AA 應該睇唔出

將圖代表d咩

何以見得

巴打摩擦力好低吓

聊勝於無

中出即飛

巴打醒目, 係關事。個心一跳一跳, 就好似幫佢按摩咁,所以會大d。

但仲有好多其他原因, 例如訓教習慣, 脊椎側彎。

係咪會不自覺地淨係搓e奶？

我條女又係，仲要幾明顯，第一眼見到有啲失望，原來得一邊係大少少，另一邊就塞嘢黎鄧返暈

會唔會介意條仔淨係玩你大嗰邊，細嗰邊連lin都唔奶？

唔會, 有時講笑話比佢試到2種cup數
淨係覺得唔好睇, 尤其唔敢着bikini果d。想整返大另一邊

細、細細邊留名

其實真係好煩 細果邊攝完墊會有d離罩 著貼身衫會現bra邊 同埋睇得出細d （因為個墊淨係填充到胸既下半部 上半會空左）

通常會捉男朋友隻手揸大果邊 唔好意思比佢揸細果邊 得d墊...

大部分人係右手寫字慣用手
渣波自然都係右手落力啲，渣得多就一大一細
所以女人左波>右波唔出寄

咁真係相差好大下，會唔會真係諗過隆返一邊平衡返？

你又幾鬼棧鬼，同你拍拖應該好開心

冇圖唔係好想入嚟討論囉

你唔會幻想我會貼自己條女俾你睇啩

兩邊都夠摸

無

用右手的人，右邊身體肌肉比較發達，脂肪比左邊身體為低，所以左胸大過右胸係正常，其實男人唔做gym個身體都係咁

大細邊咪正囉
一個女人兩種享受
低撚到爛袋啦

我夠係「大細袋」啦，又唔見條女話正

屌你你用開右手揸
正對住黎揸咪揸佢左邊波囉

即係係女都會有咁情況？

好似咁囉

推

其實左右手左右腳全部都係一大一細架啦
係睇下相差幾多嘅姐
波都一樣一大一細

呢啲睇落好平均

屌你
揸返大另一邊啦
大細胸好慘架仲係到笑人

長知識了

唔中出即飛算俾足面

屌你好撚應景嘅廣告

哦

真係揸得返大？

兩個警鐘一撚樣大又有幾應境呀

會唔會因為啲女成日自慰時用右手自摸左胸，所以大啲

有冇絲打有呢個煩惱？一齊討論下

樓上講咩右手用多d肌肉所以左邊大d 但都有好多人相反
反而真係因為睡姿
但其實著矯形bra應該救到

大概咁樣

佢粒lin咁怪既

撚有咩波咩
有時同佢講 沖涼順手按摩下
一個星期先肯應酬式按一兩次

樓上粒lin心形唔洗bam?

Bam咗你有咩著數先

左面乳腺發達

我右胸有纖維瘤，所以左c右d
無整過都係大細波
就好似你左右臉唔一致咁

男朋友有冇屌？

你精蟲上腦，唔好以劉亦飛個名去作言論

Up乜春

即時道歉？你傻左咩

說什麼

點都有少少大細嘅，但未去都成個cup嘅分別囉，尤其我呢啲鍾意打側瞓嘅人

多謝絲打回覆，咁你男友會唔會淨係玩弄妳大啲嗰邊？

唔緊要啦 我都右邊胸肌大啲

可能我目光停留咗響呢個位置太耐，佢開始想轉身離開，我當然即時道歉

講緊你呢句

Lm

唔道歉冇得屌架

Pish

一邊C 一邊A

有時食雞胸會剩係夾右邊比佢
話補補佢

點分到

好似佢咁

seed 呢

射咗，冇seed

差唔多
不過兩邊各細一個cup

所以小學中學體育堂好重要，運動令到兩邊拉返平衡

所以點解要分開男女上睇肉堂，就係女生要俾阿sir check吓有冇大細邊

差咁遠 點買bra

我女朋友就冇依個問題

A同AA冇乜分別

冇波都可以正嘅

好少可以咁完美

真木今日子好好j有無巴打有無碼既seed

大細波試到兩種cup又幾過癮嘅

好正常

上面
bam

打晒格，bam what?

露毛ban

爭咁句喎清：「Btw,seed呢 」

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

叫左幾百隻雞都冇見過大細波

嘩，咁真係要叫你一聲大佬

你睇你自己出個咩post先啦